想問下有冇啲幾千蚊左右嘅手提電腦介紹

唔打機，係係屋企用嚟上網買股票

三千又係幾千
八千又係幾千
咁即係幾多

一萬內

mbp 2020, mba 2020

會唔會用ipad好D?

Ipad我帶番工用，係屋企想用番電腦

我有部真係Asus

Tag 傾